星國版陳冠希和眾多女人愛愛的影片，傳遍各大色情網站

▲星國版陳冠希和眾多女人愛愛的影片，傳遍各大色情網站。（網路圖，2018.04.25）

但無連登份

全球各大色情網站最近不斷出現一些亞裔女子的性愛自拍影片，後來網友發現，這些性愛影片的女主角，都是新加坡和馬來西亞的知名網紅、YouTuber等，而男主角則是新加坡一個非常知名的「王姓旅遊影音部落客」，這些人在當地都享有不少名氣，影片外洩也讓許多粉絲傻眼崩潰。

根據馬來西亞媒體報導，這些長度從10秒到6分鐘不等的愛愛影片中，女主角都是來自新加坡和馬來西亞美妝、美食、歌唱等不同領域的網紅、YouTuber，其中有一名還是曾參選過新加坡小姐的超級大名人，在新加坡幾乎大家都認識，難怪影片一出來，震驚眾人。

據悉，這位「王姓旅遊影音部落客」，本身就和一位「蔡姓女網紅」是男女朋友，但沒想到他居然背著女友偷吃這麼多女人，外流的性愛影片早已傳遍各大色情網站，目前所有男女當事人的推特、IG都已全數關閉，當局雖然試圖封鎖相關新聞，但58部影片仍在網路上大肆流傳。

補source

無

瘋傳

無連登份

被遺棄的一群人

吹到連個post都無人推